咁樣算唔算等左一個人十年？

識左佢10年
由啱啱識到噯昧 表白失敗後 到俾佢係fb ig del fd
雖然中間幾年我都有搵下機會 想挽回呢段關係
但都只係加返ig 問候下幾句 就冇話題傾落去
之後有段時間係佢主動搵返我 當我以為有機會既時候
無啦啦有日 佢就好決絕咁叫我唔再搵佢 之後就冇再聯絡
雖然ig 有加對方 但都只係留意下對方過成點
直到近幾年 有次我去旅行既時候 係ig po下相 佢都有係啲相到留言 個時又好似變返朋友咁傾偈 個旅程都一直有同佢傾下咁 直到個旅行結束 又冇搵對方一排
直到最近 間唔中有係ig到透過啲story去搵下話題同佢傾下偈咁 咁啱個排佢分左手 都叫做又傾左一排咁 但係最後佢都係慢慢咁已讀
其實最後都有出過黎見過下面 同佢啲fd 玩咁
中間佢啲fd有問起我同佢啲往事 但我都係笑笑下帶過左
但呢10年除左頭幾年現實中有啲交接咁之後既時間都冇再見過面
諗諗下淨係隔住個手機咁傾偈都以為有機會既我都幾好笑
有冇人明呢種感覺

巴?終極好人wo

巴....兵都唔係

傾計都係好表面嘅野? 好了解佢?

我都唔知點講好，個女仔條件好好，定巴既條件一般，但感覺你唔似典型既窮柒肥毒連登仔，講返正題，個女仔一時fd一時唔係fd都幾harm人，知唔知點解佢會忽冷忽熱，如果係無咩苦衷，我建議你都係敬而遠之算，佢無咩empathy

你似騷擾狂多啲 煩足人地十年未報警算係咁

有人會主動搵騷擾狂咩?

係頭幾年 曾經以為係
但時間過耐左 我都知已經唔係
不竟都冇聯絡好幾年
只不過一直以為等到有日我同佢會返返以前咁
等等下唔經唔覺已經過咁耐

可能係我條件一般 因為中間其實佢都有同我表白過
但係個時我有拍拖而拒絕左 結果我都係分左手
但係都真係仲未搵到好似佢咁啱傾既對象 可能都出現過咁既異性 但係我都係以為我會等到佢而選擇等佢
可能係我當初冇把握機會 其實都算自己攞黎
我都唔知點講好

有啲timing錯過咗就冇
開頭你溝佢 佢就拒絕
到你有拖拍先唔甘心溝返你
一來冇緣份 二來佢都唔係咩好嘅女
所以放低啦巴打 係時候向前行

你中間都有拍拖就唔叫等啦...

可能佢講得都啱既 但其實我都驚”騷擾”到佢
所以一見佢唔係幾想同我傾 我已經冇再搵佢
但無啦啦有日佢又會出現返 我都唔知點

其實本身我都明白既
但係現實中呢啲野真係唔敢同人講
只係想搵個地方講出黎 抒發下

都啱既 但係呢個ex 散左之後我都冇再拍拖
都係6-7年前既事
頭幾年時間線應該係咁
噯昧>我表白失敗 佢拍拖> 佢分手之後 佢表白 但係我拍拖>到我分手 有搵過佢 之後佢都有拍拖 就冇再聯絡
係中間佢再出現返 可能係冇等佢十年咁耐既
係你地眼中好似好兒戲咁 但冇計個時仲細 學生時期
佢搵返我個時我已經冇讀書 到而家出左黎做野幾年
係仲有聯絡 至少我真係仲未放低到佢

其實佢喺你拍緊拖嗰陣同你表白
成件事極度戇鳩
唔通想你同條女講：
我以前鍾意條女搵返我喇
不如我哋分手啦咁？

你有冇諗過你做左d乜，係佢心入面個印象點？
可能你係好痴情好專一，但係你如果get唔到佢想要d乜，你做咩佢都係反感

咁啱有嘢傾開啱傾咪傾下
做普通friend 不嬲都係咁㗎啦唔係咩
咁都叫一時friend 一時唔friend？
日日傾嗰啲叫男朋友唔係朋友喎

咁佢而家有冇拍緊拖？

似收兵

巴打 我同你經歷好似依家都我鐘意佢 但我就唔敢講出口

講真，愛情一開頭講新鮮感，但識左十年乜都冇晒。及後講經歷，但在這十年間你地儲唔夠經歷去成為情侶。
再之後講相處，但聽落你同佢相處的機會不多，你又點知你同佢係相處得來的？
剩下的，是你對佢依稀的印象，一路幻想佢的好來填補失去的記憶，美化/神化到現實嘅人取代唔到佢個位置。
但我又唔覺得你等左佢十年，除非你係放棄左其他人而選擇去等佢。你期間都拍過拖，拒絕過佢啦。只是分手後，再搵唔到下一個而去想念這一個吧？

日日傾 仲要自己講傾得密過男朋友
咁又代表啲乜？ 咪又係咁

可能佢男朋友唔得閒 咁就同你傾
到佢男朋友傾得 就取代你 但你有幾好傾都取代唔到佢

其他人同佢日日相處 經歷/回憶好容易有

日日見 相處唔好都磨合得好好啦
如果樓主有得相處下 可能真係好好 因為樓主都話好傾 對方又搵佢

你會同fd決絕咁講你唔好再搵我?會既話做你fd都幾慘。

我覆呢句嗰陣未睇下面原來個女嘅又有同樓主表白過，樓主自己之後又拍拖

咁就唔係frd啦